一人一個返工學識既超能力

可以係鬧鐘響前一分鐘自己起咗身先

超能力師

返工上連登嘅時候會sense到老闆經過

學識點樣係返工時間蛇王，上連登po tb相

聽力加強......煲劇個陣會留意開門聲
怕老闆入來

可以訓住扮工

真
有時真係咁

5分鐘食完個燒味飯

五感強化到人類極限
感覺到有人行過

聽腳步聲知係邊個

扮忙大師
唔關你事嘅 手指尾都要掂住
去邊都贏

可以早睡早起

無視噪音

搭車可以企係度都瞓到教

屙屎屙耐啲

搭車番工差唔多到站會自然醒

返觀塘？

可以成日第一個覆印狗乜師乜師

利申: 今日放假 啱啱起身 所以遲咗覆你

我可以

觀塘師

5分鐘食lunch

On call36小時

最可悲係星期六日都識自動起身